有防彈少年團，咁有冇防彈義和團？

大家都防唔到彈

又重温，有冇啲新意呀

刀槍不入義和團呀

有下體驅動程式，咁有冇下體移除程式?